[突發] 美國官方報告指沙地皇儲於2018批準刺殺異見記者嘅計劃

BBC News - Jamal Khashoggi: US says Saudi prince approved Khashoggi killing
Source:

睇嚟美國會落力趕個皇儲落台

又搞中東

上年3月就係條on9 搞油價戰
想搞死美國岩頁油?

支那登根本都想殺死頁岩油
No fracking呀

都已經死左好多間

急不及待已經想打仗